十一點幾訓搞到女朋友嬲左...

有一晚我好眼瞓，第二日又要早起返工，所以十一點幾就訓左。
女朋友個晚十二點先收工，平時佢收工我地會傾下電話。跟住第二日起身發現佢嬲左我，話我連少少時間都吾肯俾佢！

究竟我有冇錯！？

冇錯 係條女唔識體諒你

呂布：不喜歡這個post

冇大家都要學習體諒,訓前同佢講

你冇錯 大大力屌到佢認錯

分手啦

你有無同人講聲先，可能人地等咗你成晚呢

感情問題一律

Send左勁多messages同佢講囉臨訓前！
本身都算口頭應承左佢所以有D心虛。。。

有講佢錯 無講你就無得怪佢嬲了 女仔好多時都比較缺乏安全感 個人覺得

呢啲女 飛鳩咗佢啦

咁由佢啦sosad，幫唔落，邊個無眼瞓嘅時候

咁係佢問題 巴打我真心覺得一個好女仔係要識體諒。

你同佢傾下

你都同佢講左啦 咁佢仲嬲乜鳩
攰就瞓嫁啦 無精神點樣傾電話
呢種女真係好自私
樓主快啲飛左佢 搵個識體諒你嘅女朋友

呢d女唔要也罷
休息都唔得咩

咁都有得嬲 你嬲翻佢囉
等佢唔好每次一哭二鬧三上吊

感情問題一律建議分手

你女朋友番要輪更嘅工？

飲食業

佢keep住12點收工,你keep住11點瞓。就算你今次哄番佢,下次咪又嬲過

好心樓主放過人啦

笑咗

分手

呢d女要唔過
玩下好啦
結婚要對一世點頂

笑左 好可愛

冇人屌吾字?
吾llm

想你緊張佢啫，咪解釋下囉，無傷大雅

其實咩意思?唔明

你無錯，條女交給我！

嗰日特別攰先咁早瞓囉... 平時咁早瞓你估真係健康人生咩！

開Post 條友叫董卓

呂布條女係邊個呀

啲女都痴撚線，訓覺都唔畀。以為乜都要就哂佢。振夫綱啦

振夫剛

瞓覺都唔得，分手啦

試下有交帶d, 話屌緊第二條女好忙唔好煩住你

可能缺乏安全感，想你氹下佢姐

搵男人做女朋友就以後唔使煩

感問一分

早醒佬話: 我朝早6點俾時間你

屌返佢轉頭，我醒咗唔同我玩，少少時間都唔畀

我有排溫書好累10點零就瞓左， 個八婆都想同我分手

臨瞓前有冇wts 佢同佢講你去瞓先？
Btw 吾你老母

吾你老母

女人真係好撚煩，講到攰想訓覺都俾人屌

年齡大就讓個女朋友比我

明顯條女性暗示想你搞埋佢先訓
搵個巴打幫手啦

就係有，仲要誠意滿分！

咁叫你條女含撚喇
完。

你錯在訓前同佢單聲就有位俾人入

飛撚左佢啦，一日半日都唔撚體諒，點過人世？

訓咪訓囉 啲港女onlun9 搞到啲仔乸型咁

女人唔可以縱, 分手吧

臭G是沒有價值的

樓主拍左拖幾耐完全錯晒重點

同女人相處唔係講邊個岩，佢嬲就哄啦，同佢傾邊個岩邊個錯係件好on9既事

兒登仔.說法..全部都係中出即飛

同佢講話你唔舒服

都算係熱戀期

建議分手

標準答案。

習慣就好 我之前有一個月要返早啲 唔習慣個排日日11點幾嬲撚到佢仆街

咁少事就嬲左 幾大啊 有二十未?
不過都有有呢兩種情況嘅
一係佢好愛你 無左你唔得 依賴曬你
一係就唔愛你 靜係想放工有人陪下傾下計
ching你覺得係邊種?

大家都係大學生～
咁我覺得係第一種！

ok, bye

基本呢d 感情post 頭幾個回覆
就一定係分手

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #快閃文宣 BNO「5+1」 #聯繫匯率 #Twitter

如果咁講呢d年紀咁嘅反應又係正常嘅
打打鬧鬧當情趣咁囉
如果你覺得係第一種 咁好快d氹翻人啦
講埋可能之後都會有機會咁 叫佢體諒下
氹完之後就好好傾下
話翻佢聽知道佢好愛你 緊張你
但係佢都要成熟d 大家都互相體諒

女朋友有無嬲你用個吾字

呢個肯定冇!

殺死佢 你煙堂一個董卓

竟然有婢女以下犯上

中出即殺！

吾你老母咩

世界上邊有咁多啱定錯...
總之女朋友嬲左就要氹架啦...
理得係你啱定佢錯...
睇黎巴打少接觸女性...
唔好得罪女人添呀...班女人好狡滑架

同女朋友鬧交就好似賭錢咁...唔好諗住有得贏...
輸少當贏啦...早d氹返佢有你著數...
如果唔係...最後只會得不償失

咁好心你唔好應承人話傾
下次諗清楚做唔做到先應承

我有

我同我男朋友都係每晚都要傾一陣計先訓覺，不過每次佢一話好眼訓我都直接叫佢早啲訓，知佢每日都要早起身。有足夠精神，第二晚自然會陪到你傾計，甚至時間可能再長啲，如果唔係只會惡性循環。男朋友訓咗咪自己煲下劇睇下手機囉，再唔係直接早啲訓，對自己身體都好
Ching你同你女朋友溝通下啦，溝通至上呀

我
垃圾先眼瞓

轉人 轉工 條女轉工 是但一樣

明知條女12點鐘收工，仲要11點幾就瞓，有冇諗過條女嘅感受？係咪差佢一個鐘時間打個電話先瞓會死？樓豬唔配有女朋友，自己唔識體諒人哋就要人體諒

我以為你死撚咗呀！
屌你老母，訓咗又唔講聲！

你條女都唔識體諒喎
但你有無同佢講聲先

痴線 早啲訓都會嬲
番工番成日咁攰放工仲要氹番佢

期待咗成日，諗住收工同你傾下電話
屌你老母，都唔知你死咗去邊

冇咁快到你出場喎

你條女個情夫騎緊馬去搵你

我真係明
以前試過返完工講攰都俾人嬲 sosad]
最後都係頂唔順

嚴氏

如果有講就唔係你錯了

我老豆做京兆尹果陣董卓仲響大西北

吾你老母

連登已經變撚咗5p壇

我自己覺得起碼知女朋友返到屋企先訓啦 夜媽媽一個女仔

佢話你錯 所以你錯

試過訓到佢禁門鐘我都唔識醒，佢嬲撚到返左自己屋企

曲

飛鳩左佢啦